# Chinese (Simplified) translation for maya
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the maya package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: maya\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-06 07:12-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-01-15 00:06+0000\n"
"Last-Translator: colindemian <colindemian@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://weblate.elementary.io/projects/"
"switchboard/switchboard-plug-security-privacy/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.0.1\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-03-14 07:25+0000\n"

#: src/Plug.vala:50
msgid "Security & Privacy"
msgstr "安全与隐私"

#: src/Plug.vala:51
msgid "Configure firewall, screen lock, and activity information"
msgstr "配置防火墙、屏幕锁和使用记录"

#: src/Plug.vala:93
msgid "Some settings require administrator rights to be changed"
msgstr "某些设置需要管理员权限才能更改"

#: src/Plug.vala:135
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: src/Plug.vala:136 src/Plug.vala:179 src/Plug.vala:180 src/Plug.vala:181
#: src/Views/LockPanel.vala:29 src/Widgets/ServiceList.vala:32
msgid "Locking"
msgstr "锁定"

#: src/Plug.vala:137 src/Plug.vala:182 src/Views/FirewallPanel.vala:48
#: src/Widgets/ServiceList.vala:33
msgid "Firewall"
msgstr "防火墙"

#: src/Plug.vala:138 src/Plug.vala:183 src/Plug.vala:184 src/Plug.vala:185
#: src/Plug.vala:186 src/Views/HouseKeepingPanel.vala:28
#: src/Widgets/ServiceList.vala:34
msgid "Housekeeping"
msgstr "清理"

#: src/Plug.vala:142 src/Plug.vala:188 src/Views/LocationPanel.vala:45
#: src/Widgets/ServiceList.vala:58
msgid "Location Services"
msgstr "位置服务"

#: src/Plug.vala:177 src/Plug.vala:178 src/Views/TrackPanel.vala:31
#: src/Widgets/ServiceList.vala:31
msgid "History"
msgstr "历史"

#: src/Plug.vala:178
msgid "Clear History"
msgstr "清除历史"

#: src/Plug.vala:180
msgid "Lock on sleep"
msgstr "睡眠时锁定"

#: src/Plug.vala:181
msgid "Lock after sceen turns off"
msgstr "熄屏后锁定"

#: src/Plug.vala:184
msgid "Automatically delete old temporary files"
msgstr "自动删除过期的临时文件"

#: src/Plug.vala:185
msgid "Automatically delete old trashed files"
msgstr "自动清理回收站"

#: src/Plug.vala:186
msgid "Number of days to keep trashed and temporary files"
msgstr "临时文件及回收站内容保留周期"

#: src/UFWHelpers.vala:24
msgid "Authentication is required to run the Firewall Configuration"
msgstr "运行防火墙配置需要管理员认证"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:64 src/Views/FirewallPanel.vala:279
#: src/Views/TrackPanel.vala:114 src/Views/LocationPanel.vala:112
#: src/Widgets/ServiceItem.vala:33
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:68 src/Views/TrackPanel.vala:118
#: src/Views/LocationPanel.vala:117 src/Widgets/ServiceItem.vala:37
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:203 src/Views/FirewallPanel.vala:213
#: src/Views/FirewallPanel.vala:221 src/Views/FirewallPanel.vala:227
msgid "Unknown"
msgstr "未知设备"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:205 src/Views/FirewallPanel.vala:326
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:207 src/Views/FirewallPanel.vala:327
msgid "Deny"
msgstr "禁止"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:209 src/Views/FirewallPanel.vala:328
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:211 src/Views/FirewallPanel.vala:329
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:223 src/Views/FirewallPanel.vala:350
msgid "In"
msgstr "数据传入"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:225 src/Views/FirewallPanel.vala:351
msgid "Out"
msgstr "数据传出"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:238 src/Views/FirewallPanel.vala:248
#, c-format
msgid "%s Ports %s"
msgstr "%s 端口 %s"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:240 src/Views/FirewallPanel.vala:250
#, c-format
msgid "%s Port %s"
msgstr "%s 端口 %s"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:280
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:281
msgid "Action"
msgstr "行为"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:282
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:283
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:284
msgid "To"
msgstr "结束日期"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:285
msgid "From"
msgstr "起始日期"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:323
msgid "Action:"
msgstr "行为："

#: src/Views/FirewallPanel.vala:332
msgid "Protocol:"
msgstr "协议："

#: src/Views/FirewallPanel.vala:339
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: src/Views/FirewallPanel.vala:344
msgid "Both"
msgstr "所有"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:347
msgid "Direction:"
msgstr "方向："

#: src/Views/FirewallPanel.vala:354
msgid "Ports:"
msgstr "端口："

#: src/Views/FirewallPanel.vala:358
#, c-format
msgid "%d or %d-%d"
msgstr "%d 或 %d-%d"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:360
msgid "Add Rule"
msgstr "添加规则"

#: src/Views/HouseKeepingPanel.vala:33
msgid "Automatically delete old temporary files:"
msgstr "自动删除过期的临时文件："

#: src/Views/HouseKeepingPanel.vala:39
msgid "Automatically delete old trashed files:"
msgstr "自动清理回收站："

#: src/Views/HouseKeepingPanel.vala:45
msgid "Number of days to keep trashed and temporary files:"
msgstr "保留临时文件和回收站内容的时间："

#: src/Views/HouseKeepingPanel.vala:59
msgid "Open Trash…"
msgstr "打开回收站…"

#: src/Views/LockPanel.vala:35
msgid "Lock on sleep:"
msgstr "睡眠时锁定："

#: src/Views/LockPanel.vala:37
msgid "Lock after screen turns off:"
msgstr "熄屏后锁定："

#: src/Views/TrackPanel.vala:29
#, c-format
msgid ""
"%s can store local usage data to provide extra functionality like offering "
"recently-used files and more relevant local search. Regardless of this "
"setting, usage data is never transmitted off of this device or to third "
"parties."
msgstr ""
"%s 会储存本地使用数据以提供额外功能，如最近使用的文件、本地搜索等。无论此功能启用与否，数据都只储存在此设备上，不能被转移至外部设备或第三方群体。"

#: src/Views/TrackPanel.vala:37
#, c-format
msgid "%s won't retain any further usage data."
msgstr "%s 不会保留任何文件及应用程序的使用数据和状态。"

#: src/Views/TrackPanel.vala:38
msgid "The additional functionality that this data provides will be affected."
msgstr "正在使用这些数据的附加功能可能会受影响。"

#: src/Views/TrackPanel.vala:39
msgid ""
"This may not prevent apps from recording their own usage data, such as "
"browser history."
msgstr "此功能不会影响应用程序收集自身的使用数据如浏览历史等。"

#: src/Views/TrackPanel.vala:42
msgid "History Is Disabled"
msgstr "历史已禁用"

#: src/Views/TrackPanel.vala:51
msgid "Clear History…"
msgstr "清除历史…"

#: src/Views/TrackPanel.vala:97
msgid "Your system"
msgstr "您的系统"

#: src/Views/LocationPanel.vala:43
msgid "Allow the apps below to determine your location"
msgstr "允许以下应用获取您的位置"

#: src/Views/LocationPanel.vala:53
msgid "No Apps Are Using Location Services"
msgstr "当前没有应用程序使用位置服务"

#: src/Views/LocationPanel.vala:54
msgid ""
"When apps are installed that use location services they will automatically "
"appear here."
msgstr "使用位置信息的应用在安装后会自动出现在此处。"

#: src/Views/LocationPanel.vala:71
msgid "Location Services Are Disabled"
msgstr "位置服务已禁用"

#: src/Views/LocationPanel.vala:73
msgid ""
"While location services are disabled, location requests from apps will be "
"automatically rejected."
msgstr "禁用位置服务时，应用程序的位置请求会被自动拒绝。"

#: src/Views/LocationPanel.vala:74
msgid ""
"The additional functionality that location access provides in those apps "
"will be affected."
msgstr "需要地理位置服务支持的附加功能会受到影响。"

#: src/Views/LocationPanel.vala:75
msgid ""
"This will not prevent apps from trying to determine your location based on "
"IP address."
msgstr "应用程序通过 IP 地址解析位置的功能将不会受到影响。"

#: src/Views/LocationPanel.vala:187
#, c-format
msgid "Allow %s to use location services"
msgstr "允许 %s 使用位置服务"

#: src/Widgets/AppChooser.vala:39
msgid "Search Application"
msgstr "搜索应用程序"

#: src/Widgets/ClearUsagePopover.vala:41
msgid "Remove system-collected file and application usage data from:"
msgstr "删除系统收集的文件和应用程序使用数据："

#: src/Widgets/ClearUsagePopover.vala:44
msgid "The past hour"
msgstr "前一小时"

#: src/Widgets/ClearUsagePopover.vala:45
msgid "The past day"
msgstr "过去一天"

#: src/Widgets/ClearUsagePopover.vala:46
msgid "The past week"
msgstr "过去一周"

#: src/Widgets/ClearUsagePopover.vala:47
msgid "From:"
msgstr "开始时间："

#: src/Widgets/ClearUsagePopover.vala:48
msgid "All time"
msgstr "所有内容"

#: src/Widgets/ClearUsagePopover.vala:51
msgid "To:"
msgstr "结束时间："

#: src/Widgets/ClearUsagePopover.vala:54
msgid "Clear Data"
msgstr "清除数据"

#: src/Widgets/ExcludeTreeView.vala:56
msgid "Add Application…"
msgstr "添加应用程序…"

#: src/Widgets/ExcludeTreeView.vala:71
msgid "Add Folder…"
msgstr "添加文件夹…"

#: src/Widgets/ExcludeTreeView.vala:73
msgid "Select a folder to blacklist"
msgstr "选择要加入黑名单的文件夹"

#: src/Widgets/ExcludeTreeView.vala:74
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/Widgets/ExcludeTreeView.vala:74
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/Widgets/ExcludeTreeView.vala:86
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/Widgets/ExcludeTreeView.vala:131
msgid "Do not collect data from the following:"
msgstr "以下项目不收集数据："

#: src/Widgets/IncludeTreeView.vala:76
msgid "Data Sources:"
msgstr "数据来源："

#: src/Widgets/IncludeTreeView.vala:82
msgid "Chat Logs"
msgstr "聊天"

#: src/Widgets/IncludeTreeView.vala:83
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: src/Widgets/IncludeTreeView.vala:84
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: src/Widgets/IncludeTreeView.vala:85
msgid "Pictures"
msgstr "图片"

#: src/Widgets/IncludeTreeView.vala:86
msgid "Presentations"
msgstr "演示"

#: src/Widgets/IncludeTreeView.vala:87
msgid "Spreadsheets"
msgstr "表格"

#: src/Widgets/IncludeTreeView.vala:88
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: src/Widgets/ServiceItem.vala:41
msgid "Partially Enabled"
msgstr "部分启用"

#~ msgid ""
#~ "This operating system can gather useful statistics about file and app "
#~ "usage to provide extra functionality. If other people can see or access "
#~ "your account, you may wish to limit which items are recorded."
#~ msgstr ""
#~ "操作系统会收集文件和应用程序的使用状况以提供额外的功能。如果其他人能接触到"
#~ "您的电脑，您可能需要对记录内容做一些限制。"

#~ msgid "Privacy Mode"
#~ msgstr "私人模式"

#~ msgid "IPv6"
#~ msgstr "IPv6"
